{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 세미별장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 人数が追加されるとペンションに連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合入室が不可能になる場合があり、払い戻しもできません。 ペットは入室可能なペンションを利用する必要があり、同伴の際には拒否されることがあります。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は、次の利用客のために遵守する必要があります。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償となることがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具を持ち込むことはできません。 客室での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 期間の未確定により料金が誤って反映された場合、予約がキャンセルされ、再予約することができます。 一軒家の客室で家族や友人と一緒に快適な時間を過ごすことが。 無料Wi-Fiとプール、カラオケ、バーベキュー場をご利用いただけます。 ペンション周辺の観光地としては、城邑民俗村、城山日出峰、モンエ乗馬場、ソプジコジ、セソカク、ピョソンヘビチ海辺があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合はペンションに連絡する必要があります。また、追加費用が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室が不可能になる場合があります。また、その場合は払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室可能なペンションを利用する必要があります。また、同伴の際には拒否されることがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は次の利用客のために遵守する必要があります。お手数ですが、ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償が発生する可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室での直火による魚や肉の焼きは許可されていません。また、炊事道具の持ち込みもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室での喫煙は禁止されています。特定の場所を利用していただけますのでご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動が避けられるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは避けていただくようにお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがあります。その場合は全額払い戻しが可能ですのでご安心ください。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "期間の未確定により料金が誤って反映された場合、予約がキャンセルされ、再予約することができますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、城邑民俗村、城山日出峰、モンエ乗馬場、ソプジコジ、セソカク、ピョソンヘビチ海辺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 712
    }
}